向太子個邊行 多路走好多！！

向太子個邊行
上何文田又得 或者轉去行九龍城個邊都得
但記住夜晚唔好自己一個
一堆嚟人就一堆人走

推